\documentclass{article}
% Paquetes
% Utf por las tildes.
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Dirac notation
\usepackage{physics}
% para usar los cmd más cómodo
\usepackage{xspace}
%--
\usepackage{enumerate}
% Básicamente por los mathbb
\usepackage{amssymb}
% Flechitas con texto
\usepackage{mathtools}
%% Proof styles ;)
%\usepackage{style/pf2}

%caratula
\usepackage{graphicx}
%\graphicspath{{Imgs/}}

%% Algunas macritos :P
\newcommand\bc{\bra{0}}
\newcommand\bu{\bra{1}}
\newcommand\bp{\bra{+}}
\newcommand\bm{\bra{-}}

\newcommand\kc{\ket{0}}
\newcommand\ku{\ket{1}}
\newcommand\kp{\ket{+}}
\newcommand\km{\ket{-}}

\newcommand\kbcc{\dyad{0}{0}}
\newcommand\kbcu{\dyad{0}{1}}
\newcommand\kbuc{\dyad{1}{0}}
\newcommand\kbuu{\dyad{1}{1}}

\newcommand\xra[1]{\xrightarrow{#1}}

\newcommand\dg[1]{{#1}^{\dagger}}
%% 2 * \dyad{+}{+}
\newcommand\pexp{\kbcc + \kbcu + \kbuc + \kbuu}
%% 2 * \dyad{-}{-}
\newcommand\mexp{\kbcc - \kbcu - \kbuc + \kbuu}

\begin{document}
% Materia: Introducción a la computación cuántica y
% fundamentos de lenguajes de programación
%
% Trabajo Práctico 2.
%
% Alumno: Martín Ceresa.
%
% e-mail: martinceresa@gmail.com

\input{title}
\thetitlepage

%% Ejercicio 12
\input{ej12}

%% Ejercicio 12
\input{ej14}

%% Nos ahorramos bastante con esto.
\subsection*{Resultado Intermedio}

Sea $\rho = \frac{\dyad{0} + \dyad{1}}{2}$, entonces $\rho$ no se
encuentra en un estado puro.

Utilizando el teorema 3.21, calculamos $tr(\rho^2) < 1$

\begin{align*}
  tr(\rho * \rho) =& \frac{1}{4} tr((\dyad{0} + \dyad{1}) * (\dyad{0} + \dyad{1})) \\
                  =& \frac{1}{4} tr( I * I  ) \\
                  =& \frac{1}{4} tr(I) \\
  =& \frac{1}{4} * 2 \\
  =& \frac{1}{2}
\end{align*}

Efectivamente $tr(\rho^2) = \frac{1}{2} < 1$.

Utilizaremos este resultado en los ejercicios siguientes.

%% Ejercicio 16 (Ex 17)
\input{ej16}

%% Ejercicio 2.57 Libro
\input{ej257}

%% Ejercicio 2.57 Libro
\input{ej265}

%% Ejercicio 2.74 Libro
\input{ej274}

%% Ejercicio 2.75 Libro
\input{ej275}

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "tp2"
%%% End:
